# Como exportar a CSV / JSON
### Código para hacer un scoreboard para juegos de 5 puntuaciones

* Se muestra como leer de un CSV
* Se muestra como guardar en un CSV
* Se muestra como convertir de CSV a JSON
